[集思廣益] 到時HIGHTOUCH可以做D咩令IZONE記得我?

都唔知抽唔抽得中hi5

在2010年成員渡邊麻友在單曲宣傳活動上與男粉絲握手，該名男狂迷事後在網上炫耀與麻友親近，更自稱當時手上沾有精液

好似akb d痴漢fans咁
出發前射到成手都係
去到再射多一次

除衫show下d肌肉應該ok

諗住今日起一日一下掌上壓

我諗住show下體肌肉

SHOW比牙降?

之前試過參加類似活動攬住個女idol條腿
跟住畀官方永久黑單jor...

介5介意講下邊隊

唔講啦

人人有份

同牙降一樣 咩都睇唔到

我日日leg day🦵